(世紀難題)一個人去搵靈魂石

我點先可以帶走粒石唔俾肥龍搶走?
用完點還

同引路個人傾計 愛上佢 然後掉佢落街

愛上Red Skull然後掟佢落去

呢招都幾屈機